---
title: ΔΩΡΕΑΝ ΣΥΜΠΛΗΡΩΣΗ ΜΗΧΑΝΟΓΡΑΦΙΚΩΝ ΔΕΛΤΙΩΝ
---


Εξειδικευμένο προσωπικό παρέχει συμβουλές και βοήθεια στους μαθητές της Γ’ Λυκείου και τους Αποφοίτους κατά τη διάρκεια συμπλήρωσης Μηχανογραφικών Δελτίων.
